{
    "odpis": {
        "rodzaj": "Aktualny",
        "naglowekA": {
            "rejestr": "RejS",
            "numerKRS": "0000530886",
            "dataCzasOdpisu": "30.10.2024 15:05:02",
            "stanZDnia": "27.09.2024",
            "dataRejestracjiWKRS": "12.11.2014",
            "numerOstatniegoWpisu": 24,
            "dataOstatniegoWpisu": "27.09.2024",
            "sygnaturaAktSprawyDotyczacejOstatniegoWpisu": "PO.VIII NS-REJ.KRS/30546/24/230",
            "oznaczenieSaduDokonujacegoOstatniegoWpisu": "S\u0104D REJONOWY POZNA\u0143 - NOWE MIASTO I WILDA W POZNANIU, VIII WYDZIA\u0141 GOSPODARCZY KRAJOWEGO REJESTRU S\u0104DOWEGO",
            "stanPozycji": 4
        },
        "dane": {
            "dzial1": {
                "danePodmiotu": {
                    "formaPrawna": "FUNDACJA",
                    "identyfikatory": {
                        "regon": "36012513900000",
                        "nip": "7792426208"
                    },
                    "nazwa": "FUNDACJA SPO\u0141ECZNEJ AKTYWNO\u015aCI",
                    "daneOWczesniejszejRejestracji": {},
                    "czyPosiadaStatusOPP": false
                },
                "siedzibaIAdres": {
                    "siedziba": {
                        "kraj": "POLSKA",
                        "wojewodztwo": "WIELKOPOLSKIE",
                        "powiat": "M. POZNA\u0143",
                        "gmina": "M. POZNA\u0143",
                        "miejscowosc": "POZNA\u0143"
                    },
                    "adres": {
                        "ulica": "PRZYBYSZEWSKIEGO",
                        "nrDomu": "42",
                        "nrLokalu": "13",
                        "miejscowosc": "POZNA\u0143",
                        "kodPocztowy": "60-357",
                        "poczta": "POZNA\u0143",
                        "kraj": "POLSKA"
                    }
                },
                "umowaStatut": {
                    "informacjaOZawarciuZmianieUmowyStatutu": [
                        {
                            "zawarcieZmianaUmowyStatutu": "28.10.2014 R. NADANO STATUT W NOWYM BRZMIENIU."
                        }
                    ]
                },
                "pozostaleInformacje": {
                    "czasNaJakiUtworzonyZostalPodmiot": "NIEOZNACZONY"
                },
                "organSprawujacyNadzor": {
                    "nazwa": "MINISTER PRACY I POLITYKI SPO\u0141ECZNEJ"
                }
            },
            "dzial2": {
                "reprezentacja": {
                    "nazwaOrganu": "ZARZ\u0104D",
                    "sposobReprezentacji": "O\u015aWIADCZENIA WOLI W IMIENIU FUNDACJI SK\u0141ADA PREZES ZARZ\u0104DU SAMODZIELNIE.",
                    "sklad": [
                        {
                            "nazwisko": {
                                "nazwiskoICzlon": "K*******"
                            },
                            "imiona": {
                                "imie": "R*******",
                                "imieDrugie": "A*****"
                            },
                            "identyfikator": {
                                "pesel": "8**********"
                            },
                            "funkcjaWOrganie": "PREZES ZARZ\u0104DU"
                        }
                    ]
                }
            },
            "dzial3": {
                "wzmiankiOZlozonychDokumentach": {
                    "wzmiankaOZlozeniuRocznegoSprawozdaniaFinansowego": [
                        {
                            "dataZlozenia": "13.02.2020",
                            "zaOkresOdDo": "OD 12.11.2014 DO 31.12.2014"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "13.02.2020",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2015 DO 31.12.2015"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "13.02.2020",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2016 DO 31.12.2016"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "13.02.2020",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2017 DO 31.12.2017"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "13.02.2020",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2018 DO 31.12.2018"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "18.11.2020",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2019 DO 31.12.2019"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "22.06.2021",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2020 DO 31.12.2020"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "27.06.2022",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2021 DO 31.12.2021"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "09.11.2023",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2022 DO 31.12.2022"
                        },
                        {
                            "dataZlozenia": "23.09.2024",
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2023 DO 31.12.2023"
                        }
                    ],
                    "wzmiankaOZlozeniuUchwalyPostanowieniaOZatwierdzeniuRocznegoSprawozdaniaFinansowego": [
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 12.11.2014 DO 31.12.2014"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2015 DO 31.12.2015"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2016 DO 31.12.2016"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2017 DO 31.12.2017"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2018 DO 31.12.2018"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2019 DO 31.12.2019"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2020 DO 31.12.2020"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2021 DO 31.12.2021"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2022 DO 31.12.2022"
                        },
                        {
                            "zaOkresOdDo": "OD 01.01.2023 DO 31.12.2023"
                        }
                    ]
                },
                "celDzialaniaOrganizacji": {
                    "celDzialania": "CELAMI FUNDACJI S\u0104 POPRAWA WARUNK\u00d3W \u017bYCIA OS\u00d3B STARSZYCH, RENCIST\u00d3W, EMERYT\u00d3W, OS\u00d3B POSZKODOWANYCH PRZEZ LOS, SAMOTNYCH I ICH RODZIN, ORGANIZOWANIE I POPULARYZOWANIE AKTYWNEJ REHABILITACJI, UDZIELANIE POMOCY MATERIALNO - BYTOWEJ, INTEGRACJ\u0118 OS\u00d3B STARSZYCH, NIEPE\u0141NOSPRAWNYCH W SPO\u0141ECZE\u0143STWIE LUDZI ZDROWYCH, ORGANIZOWANIE I ZAOPATRYWANIE W ARTYKU\u0141Y PIERWSZEJ POTRZEBY LUDZI WYMAGAJ\u0104CYCH OPIEKI, DZIA\u0141ALNO\u015a\u0106 EDUKACYJNA I O\u015aWIATOWA, POPRAWA INFRASTRUKTURY SPO\u0141ECZNEJ."
                },
                "informacjaODniuKonczacymRokObrotowy": {
                    "dzienKonczacyPierwszyRokObrotowy": "31.12.2014"
                }
            },
            "dzial4": {},
            "dzial5": {},
            "dzial6": {}
        }
    }
}